(this["webpackJsonpgame-react"]=this["webpackJsonpgame-react"]||[]).push([[0],{11:function(t,e,c){"use strict";c.r(e);var r=c(1),n=c.n(r),s=c(4),o=c.n(s),a=c(2);c(9);function i(t){var e=t.setStop,c=t.questionNumber,n=Object(r.useState)(30),s=Object(a.a)(n,2),o=s[0],i=s[1];return Object(r.useEffect)((function(){if(0===o)return e(!0);var t=setInterval((function(){i((function(t){return t-1}))}),1e3);return function(){return clearInterval(t)}}),[e,o]),Object(r.useEffect)((function(){i(30)}),[c]),o}var u=c(0);function x(t){var e=t.data,c=t.setStop,n=t.questionNumber,s=t.setQuestionNumber,o=Object(r.useState)(null),i=Object(a.a)(o,2),x=i[0],d=i[1],j=Object(r.useState)(null),m=Object(a.a)(j,2),l=m[0],b=m[1],O=Object(r.useState)("answer"),f=Object(a.a)(O,2),v=f[0],N=f[1];Object(r.useEffect)((function(){d(e[n-1])}),[e,n]);var h=function(t,e){setTimeout((function(){e()}),t)};return Object(u.jsxs)("div",{className:"game",children:[Object(u.jsx)("div",{className:"question",children:null===x||void 0===x?void 0:x.question}),Object(u.jsx)("div",{className:"answers",children:null===x||void 0===x?void 0:x.answers.map((function(t){return Object(u.jsx)("div",{className:l===t?v:"answer",onClick:function(){return function(t){b(t),N("answer active"),h(3e3,(function(){return N(t.correct?"answer correct":"answer wrong")})),h(6e3,(function(){t.correct?(s((function(t){return t+1})),b(null)):c(!0)}))}(t)},children:t.text})}))})]})}function d(t){var e=t.setUserName,c=Object(r.useRef)();return Object(u.jsxs)("div",{className:"start",children:[Object(u.jsx)("h1",{className:"gemeTitle",children:"Aviation Quiz"}),Object(u.jsx)("input",{placeholder:"Enter your name",className:"startInput",ref:c}),Object(u.jsx)("button",{className:"startBtn",onClick:function(){c.current.value&&e(c.current.value)},children:"Start"})]})}var j=[{id:1,question:"\u0427\u0442\u043e \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434\u0435 \u0441 \u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \xab\u0430\u0432\u0438\u0430\u0446\u0438\u044f\xbb?",answers:[{text:"\u041f\u043e\u043b\u0435\u0442",correct:!1},{text:"\u041f\u0442\u0438\u0446\u0430",correct:!0},{text:"\u041d\u0435\u0431\u043e",correct:!1},{text:"\u041e\u0431\u043b\u0430\u043a\u043e",correct:!1}]},{id:2,question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0451\u0442\u044b \u0431\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0451\u0442\u0430?",answers:[{text:"\u0413\u0438\u0433\u043e\u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435",correct:!1},{text:"\u041d\u0430\u043d\u043e\u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435",correct:!1},{text:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435",correct:!0},{text:"\u041c\u0435\u0433\u0430\u0437\u0432\u0443\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435",correct:!1}]},{id:3,question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0438\u043c\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430?",answers:[{text:"\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0443\u043f\u043e\u043b\u0435\u0432",correct:!1},{text:"\u042e\u0440\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432",correct:!1},{text:"\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0439 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u043b\u0438\u043a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432",correct:!1},{text:"\u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0438\u043a\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439",correct:!0}]},{id:4,question:"\u0412 \u0447\u0435\u0441\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0440\u044f \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442, \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u0430\u0432\u0438\u0430\u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0418. \u0418. \u0421\u0438\u043a\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e?",answers:[{text:"\u0414\u043e\u0431\u0440\u044b\u043d\u044f \u041d\u0438\u043a\u0438\u0442\u0438\u0447",correct:!1},{text:"\u0418\u043b\u044c\u044f \u041c\u0443\u0440\u043e\u043c\u0435\u0446",correct:!0},{text:"\u0410\u043b\u0435\u0448\u0430 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432\u0438\u0447",correct:!1},{text:"\u0418\u0432\u0430\u043d \u0414\u0443\u0440\u0430\u043a",correct:!1}]},{id:5,question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0432\u0438\u0430\u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b \u0441\u0435\u043c\u044c \u0421\u0442\u0430\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0435\u043c\u0438\u0439?",answers:[{text:"\u0410. \u041d. \u0422\u0443\u043f\u043e\u043b\u0435\u0432",correct:!1},{text:"\u0421. \u041f. \u041a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0451\u0432",correct:!1},{text:"\u0410. \u0421. \u042f\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432",correct:!1},{text:"\u0421.\u0412. \u0418\u043b\u044c\u044e\u0448\u0438\u043d",correct:!0}]},{id:6,question:"\u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b \u0432 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0435 \xab\u041d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0446\u0435\u0432 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438\xbb?",answers:[{text:"\u0422\u0443-144",correct:!1},{text:"\u0422\u0443-154",correct:!1},{text:"\u0422\u0443-134",correct:!0},{text:"\u0422\u0443-124",correct:!1}]},{id:7,question:"\xab\u0421\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442-\u0441\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442\xbb, \xab\u043b\u0435\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0442\u0430\u043d\u043a\xbb - \u0442\u0430\u043a \u0441 \u0433\u043e\u0440\u0434\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u043b\u0438 \u0432\u043e\u0438\u043d\u044b \u0448\u0442\u0443\u0440\u043c\u043e\u0432\u0438\u043a \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0421.\u0412. \u0418\u043b\u044e\u0448\u0438\u043d\u0430. \u0427\u0442\u043e \u0437\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442?",answers:[{text:"\u042f\u041a-2",correct:!1},{text:"\u0422\u0423-95",correct:!1},{text:"\u0410\u041d-2",correct:!1},{text:"\u0418\u041b-2",correct:!0}]},{id:8,question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442, \u043f\u0440\u0438\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0441 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0438 \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u0443?",answers:[{text:"\u0413\u0438\u0434\u0440\u043e\u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442",correct:!0},{text:"\u0412\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c",correct:!1},{text:"\u0412\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442",correct:!1},{text:"\u0413\u0438\u0434\u0440\u0430",correct:!1}]},{id:9,question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u044b\u0439 \u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u043f\u043e\u0434\u044a\u0435\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0441\u044f \u0432 \u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0445. \u041d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043e 240 \u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u0432?",answers:[{text:"\u0410\u043d-124",correct:!1},{text:"\u0410\u043d-102",correct:!1},{text:"\u0410\u043d-225",correct:!0},{text:"\u0410\u043d\u2013200",correct:!1}]},{id:10,question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0430\u0436\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0435\u0442, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043b\u0435\u0442\u0438\u0442 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u0435\u0435 \u0437\u0432\u0443\u043a\u0430. \u0415\u0433\u043e \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c 2330 \u043a\u043c/\u0447?",answers:[{text:"\u0422\u0423-104",correct:!1},{text:"\u0422\u0423-144",correct:!0},{text:"\u041a\u043e\u043d\u043a\u043e\u0440\u0434",correct:!1},{text:"\u0422\u0423-154",correct:!1}]},{id:11,question:"\u0427\u0442\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438\u0437 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043b\u0451\u0442\u0430?",answers:[{text:"\u0412\u0435\u0440\u0451\u0432\u043a\u0443",correct:!1},{text:"\u042d\u0441\u043a\u0430\u043b\u0430\u0442\u043e\u0440",correct:!1},{text:"\u0421\u0442\u0440\u0435\u043c\u044f\u043d\u043a\u0443",correct:!1},{text:"\u0422\u0440\u0430\u043f",correct:!0}]},{id:12,question:"\u0423 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043b\u0435\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0448\u0430\u0441\u0441\u0438 \u043d\u043e\u0433\u0438 \u043f\u0438\u043b\u043e\u0442\u0430?",answers:[{text:"\u0414\u0435\u043b\u044c\u0442\u0430\u043f\u043b\u0430\u043d",correct:!0},{text:"\u041f\u043b\u0430\u043d\u0451\u0440",correct:!1},{text:"\u0410\u0432\u0438\u0435\u0442\u043a\u0430",correct:!1},{text:"\u0410\u0432\u0442\u043e\u0436\u0438\u0440",correct:!1}]},{id:13,question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043d\u0435\u0442 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430?",answers:[{text:"\u0412\u044c\u0435\u0442\u043d\u0430\u043c",correct:!1},{text:"\u0412\u0430\u0442\u0438\u043a\u0430\u043d",correct:!0},{text:"\u0412\u0435\u043d\u0433\u0440\u0438\u044f",correct:!1},{text:"\u0412\u0435\u043d\u0435\u0441\u0443\u044d\u043b\u0430",correct:!1}]},{id:14,question:"\u0418\u043c\u0435\u043d\u0435\u043c \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0418\u043d\u0434\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0430\u044d\u0440\u043e\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0441\u0442\u043e\u043b\u0438\u0446\u044b \u0410\u043b\u0431\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0422\u0438\u0440\u0430\u043d\u044b?",answers:[{text:"\u0420\u0430\u0431\u0438\u043d\u0434\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0422\u0430\u0433\u043e\u0440\u0430",correct:!1},{text:"\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0422\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b",correct:!0},{text:"\u041c\u0430\u0445\u0430\u0442\u043c\u044b \u0413\u0430\u043d\u0434\u0438",correct:!1},{text:"\u0412\u0435\u043d\u043a\u0430\u0442\u044b \u0420\u0430\u043c\u0430\u043d\u0430",correct:!1}]},{id:15,question:"\u041d\u0430\u0437\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0447\u0438\u043a\u0430 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0433\u0440\u044b \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u0435\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430?",answers:[{text:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0439\u043a\u043e",correct:!0},{text:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0439\u043a\u043e",correct:!0},{text:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0439\u043a\u043e",correct:!0},{text:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0439\u043a\u043e",correct:!0}]}];var m=function(){var t=Object(r.useState)(null),e=Object(a.a)(t,2),c=e[0],n=e[1],s=Object(r.useState)(1),o=Object(a.a)(s,2),m=o[0],l=o[1],b=Object(r.useState)(!1),O=Object(a.a)(b,2),f=O[0],v=O[1],N=Object(r.useState)("$ 0"),h=Object(a.a)(N,2),w=h[0],q=h[1],p=[{id:1,amount:"$ 100"},{id:2,amount:"$ 200"},{id:3,amount:"$ 300"},{id:4,amount:"$ 500"},{id:5,amount:"$ 1000"},{id:6,amount:"$ 2000"},{id:7,amount:"$ 4000"},{id:8,amount:"$ 8000"},{id:9,amount:"$ 16000"},{id:10,amount:"$ 32000"},{id:11,amount:"$ 64000"},{id:12,amount:"$ 125000"},{id:13,amount:"$ 250000"},{id:14,amount:"$ 500000"},{id:15,amount:"$ 1000000"}].reverse();return Object(r.useEffect)((function(){m>1&&q(p.find((function(t){return t.id===m-1})).amount)}),[p,m]),Object(u.jsx)("div",{className:"app",children:c?Object(u.jsxs)(u.Fragment,{children:[Object(u.jsx)("div",{className:"main",children:f?Object(u.jsxs)("h1",{className:"endText",children:["You won money: ",w]}):Object(u.jsxs)(u.Fragment,{children:[Object(u.jsx)("div",{className:"top",children:Object(u.jsx)("div",{className:"timer",children:Object(u.jsx)(i,{setStop:v,questionNumber:m})})}),Object(u.jsx)("div",{className:"bottom",children:Object(u.jsx)(x,{data:j,setStop:v,questionNumber:m,setQuestionNumber:l})})]})}),Object(u.jsx)("div",{className:"pyramid",children:Object(u.jsx)("ul",{className:"moneyList",children:p.map((function(t){return Object(u.jsxs)("li",{className:m===t.id?"moneyListItem active":"moneyListItem",children:[Object(u.jsx)("span",{className:"moneyListItemNumber",children:t.id}),Object(u.jsx)("span",{className:"moneyListItemAmount",children:t.amount})]})}))})})]}):Object(u.jsx)(d,{setUserName:n})})};o.a.render(Object(u.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(u.jsx)(m,{})}),document.getElementById("root"))},9:function(t,e,c){}},[[11,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.30881acc.chunk.js.map